Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.

Dodavanje zagradi kod print funkcija.
input() umjesto raw_input().
fname umjesto fnamex u fname=open(fnamex).

else:
            counts[word] += 1
kako bismo povecali broj ponavljanja rijeci ako se rijec ponovi.